龍門冰室4月蝕咗120萬 宣布告急 並回應指控 附有相關財務資料 同 30手足支持信求證明清白

Push

push

推

我地黃絲食開M記

鬥黃post
拉

捐錢啦屌

政府1萬蚊，捐比你

聽日食

要撐

月頭新聞
成日話掠水
有冇諗過好多生意風險，包括滿共打壓，都係要老闆硬食

龍門冰室被視為是香港最有名氣的黃店，同路人紛以行動「懲罰」，過去大半年營業額比過往多了10至20%。但在疫症的影響下，龍門亦受到打擊，「特別係尖沙嘴、銅鑼灣呢啲非住宅區，真係會冇晒人」。雖不至要「告急」，但生意額已較最高峯時下跌了兩至三成。

張俊傑本計劃1月在尖沙嘴分店旁，租用新舖位擴張，把原先的舖位改裝成咖啡店，新舖位則繼續做冰室。但疫情嚴峻， 政府死不封關，市民物資短缺，他決定改為向市民派發口罩和酒精搓手液等防疫物資的派發站。「我希望可以喺香港人有自設口罩廠前，幫大家捱過呢關先。到香港人有足夠物資時，我呢邊先會正式開張。」

幾個月以來尖沙嘴「未來店」分毫未收，張俊傑卻要捱高昂租金。倒錢落海的不限於此，為了讓年輕手足獲一技之長，自給自足，龍門旗下的「香港人嘅冰室資源分享中心」在紅磡租用了3,000多呎工作室，經營健身、美容、美甲、皮革和手結繩工作坊，然而計劃又被疫症打斷。「由農曆新年起都唔敢再叫年輕人返嚟，驚佢哋集體感染，所以暫停咗。到（疫情）第二波，美客院同健身中心都已經ready，但都唔係一個適合嘅時間開業，要stay at home呀嘛。」他頓了頓：「所以都係暫時交住租先。」

政府推出禁止群組聚集措施後，龍門的生意額更馬上大跌超過一半。同時，警察和食環署職員亦對高調發聲的黃店窮追猛打，龍門亦不能倖免。3月30日，有警察指收到舉報，指紅墈分店門外等候外賣的人數超過4人，需要驅散。有警察又衝進店內，要求互不認識的食客湊滿4人一枱，以增加枱與枱之間的距離。張俊傑慨嘆很難捱：「一日唔真封關，14日後可能又係14日，咁嘅新措施真係會殺死好多小店。」

2020年5月仲問緊.....

開撚埋資源中心請+教義士各種技能啦

急救

龍門都告急?唔係卦

日日排隊都要告急

鬥黃真係百害無一利

容量少一半

自己上佢facebook睇啦
想像到既都做齊咁濟
間唔中有啲爭議 但都有公開回覆

咁旺都告急 , 點幫 ?

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

今時今日，根本唔理好醜，最緊要幫到手
你話佢偷呃拐騙，挑戰道德底線，就幫唔落
而家根本俾對家帶風向，繼續幫襯唔撚理

過幾日咪取消少一半嘅規定囉。全世界都少一半啦，得佢是咁咩

伸手等食飯？2020年啦 自己學下搜集資料啦
問得黎 等人答 自己都搵到啦

經過幾間
真係少咗幾多人
之前啲狙擊真係有影響

炮台山嗰間就應該俾老燒分咗啲客

冇記錯既話:

1) 首批表態支持反修例運動的黃店
2) 好早已經免費請學生食飯
3) 老細於poly 保衛戰中煮瑩光咖喱
4) 資源中心果d 下刪萬字
5) 最近都有參與51 黃金週

黃金週

本身都認真覆你
睇埋呢句 俾你老母啦
問你老母俾

自己上去睇啦

你答完佢又當睇唔到 下次又會話做過乜

都係要答既, 廢撚事啲分化撚5 毛乘勢以上又話人扮黃乜乜物物

唔講咁多，繼續撐，加油

開咁多分店都告急？

新開嗰間輕食店睇相好似唔錯
話（主要）係手足營運既
可以當俾機會試吓

最好有條數，條數要由專業會計師審核過，否則當係造假數冇幫過手足

五毛動作都幾快

大佬 黃唔係大撚哂
自己十個煲九個蓋 仲要告急
逆市擴充唔緊要 你玩到咁大點幫你埋單

有個terms叫過度擴充 呢幾個月開左幾多間分店
我比你米芝連一星 你咁開分店法乜都死喇
唔係話你做過啲咩黃野就一定要撐
你咁樣同搵手足笨有咩分別

冇爆疫情前擴張咪中哂伏囉
睇上面新聞

會幫襯番多D
就算其他黃店宜家都少左好多生意
多左人食藍店

［突發直播Post］五一黃金週 x 民間記者會 派文宣貼紙到黃店活動

依加次次去都坐唔滿

我係絕對尊重消費自由既
不過做過黃都唔撐咁仲叫乜黃色經濟圈

"唔係話你做過啲咩黃野就一定要撐"???

撐黃店有咩問題, 撐左都執就話冇計啫, 撐都唔試下撐係咩玩法?
你咁樣同藍絲有咩分別?

最爆係龍門 告乜撚野急，
最多捐款又係龍門 最多活動賺錢又係龍門

不了 好難食

算係一間龍頭人人尬識嘅黃店
如果收左皮會好挫士氣

不過我都淨係食佢個吉豬麵 有蛋同包
飯真係麻麻地好食
味道確實令身邊嘅人卻步

又係p牌
Anita Wong 你地係咪冇ac月？

藍店為所欲為

又要人開肚自證
證明完龍門係真黃，指控既撚樣就拍拍蘿友走左去

#12 條撚樣已經係

都唔好食就少人幫襯架啦
你估黃真係大哂咩

開新舖話蝕有d過份

將開新舖成本計埋落去日常開支好似有d問題，個數一定差喎

搵手足笨柒都撐？屌你老母黃上腦？

我見佢擴張乜百足咁多爪以為好掂喎 冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽認真

支持龍門

大j 食沙律係咪又要搵audit佬核數呀？

Peter又入嚟分化

大家團結！

唔好鬥黃五毛

尖沙咀已經無再排隊 個個去哂光榮

將開新舖既固定成本計埋梗係蝕啦

黃就大撚哂咩 搵手足笨柒都撐？又唔撚係好食 唔阻人去食 但我撐其他黃店唔撚好？

搞到自己黃店大台咁 好撚肉酸

坐等龍門清盤證明自己清白

其實鬥乜野黃，淺黃同勁黃應該齊上齊落呀

樓主鬥緊黃

做黃店要做到咁冇人會做黃店

佢都要告急 其他小店店點算

就係你呢d 分化撚

非住宅區一假日就好冷清

如果你唔係pr公司 你就係弱智
唔緊要啦 一樣都係屌你老母

推推推

唔夠黃 唔想食

p牌仔，收皮啦，你老母比人屌緊呀

上面咪證明咗冇
啲導師嫌分得少屌佢咋

度度都告急 條撚按埋俾銀行都唔掂

人西又會屌
求其搵人寫信就係手足？

過度擴張其實係食緊其他黄店既市場

龍門下午茶高汁

聽日就去買

自己搵下啦2020年喇

G持

好撚on9，每日重覆相同指控，又重覆相同回應，有啲人睇唔到就當你冇回應過，日日loop

師兄而家又學人講"搵手足笨柒"??你講完手足兩隻字未?
俾少少質素先得架

block左你隻五毛好耐
又想鬥黃

佢都蝕140萬
咁有邊個係收支平衡？

又block 7一件分化撚

睇完你啲reply
淨係想講，你冇錢咪攞綜援囉人西做乜要幫pr公司撈埋一份

自己冇手去搵?

撐起

唔好理條友扑左既

永遠都係一堆p牌搞完人就潛

樓上個班係到問問問點幫

答左又話要睇數呀吱呀左

呢D人屌柒佢地啦，過左咁耐都唔撚知龍門做乜當龍門偽黃咁左挑右剔

間接又係到玩鬥黃

日日咁多人排晒長龍幫襯都蝕120萬
識唔識做生意 加價都唔撚識

呢d p牌仔真係引人blk

叫人食龍門就真係鬥黃喇
食藍店 = 展現民主自由

問個條友潛撚左水啦已經
又係死分化撚黎

之後就會有人岀post話佢食水深，你search下，大把呢Dpost

琴晚見到銅鑼灣分店真係無人

要改名了

你哩啲臭晒朵五毛都上水
睇嚟真係好想狙擊龍門

出名唔係大哂架 其他細黃店咁點算

盤生意做唔掂真係應該執柒左佢

經營不善

你又鬥黃

好出奇咩
個心雄左逆市開分店
咁一定係做到自爆架

見到呢個POST問既都係扑左既人黎 5毛打手太多

唔岩聽就五毛

咁不如入去放低錢就走

黃店大台龍門不了
幫襯其他小台好過

無計 唔好食嘅真係好難持續
佢仲要過度擴張

呢幾日會去幫襯
Btw呢個post真係好撚多五毛

落力撐龍門 , 點都要去龍門食足四餐, 難食過屎都唔撚理

俾你老母臭閪

推呀
幫手呀
BTW四月黎計真係難攪
月頭條咁既例攪左大半個月
應該唔少店今個月都死直
佢多分店死得更應棍
但見街上人流開始多番五月會好D既

我求其搵人屌你老母都仲得

點解近代中國咁強大

連登滲透左幾撚多五毛藍絲垃圾痴撚線

如果唔係害手足同食人血到太過份我寧願由啲鋪頭偽黃
愈多愈好，我食野仲多選擇同証明黃勢力真係壯大緊
而相反鬥黃搞到日日家嘈屋閉
同路人愈做愈灰，自己人愈鬥愈煩
就算比你鬥到啲偽黃執哂笠
得番成街紅資藍資
值得咩？

點解唔今日食？

因為真係唔太好食

銅鑼灣咁多黃 洗咩一定食佢
食佢除咗愚忠，我諗唔到咩理由了

泛登仔係咁

最低手果啲分化撚我會直接block, 例如peter 攞料
高級少少果啲分化撚就真係要出黎同佢正視聽, 如果個個都block 晒啲分化撚, 冇人出來正視聽, 班cd rom 久而久之好容易會被人帶風向

自己 google

希望龍門真係好好監督自己食物質素
自然就多返同路人食

一個龍門post即刻引左唔少五毛藍絲出黎

擴張太快
望佢唔好步農場餐廳後塵
最近幫襯告急黃店都冇曬錢

珍

其實問題真係唔喺我地度

張老闆如果你睇到的話，我諗你係時候暫停擴張 留多啲空間俾其他黃店 要百花齊放 唔好諗住自己一個食晒成個餅 梗唔落就叫告急 首先 最重要係大大提高你啲食物品質先 唔係幾黃都唔頂得幾耐

推推

龍門冰室除左出名黃，仲出名難食

一蚊都唔食， 垃圾人血

大把好食黃店值得支持
龍門又難食兼且係大台
真心不了

香港人一路都有樣野唔好就係覺得人地賺得多就係搵你笨
如果唔係做咩咁易比人分化鬥黃

本業搞唔好
就係到玩甜品餅店

其實龍門野我無興趣再理，覺得好食咪幫襯覺得唔好食咪算

比黃子華教得太多

見五毛就大大力屌啦
你block柒佢會見唔到佢
但d cd rom一樣會見到佢

又block一件

問下點解就五毛?

去銅鑼灣龍門 $60 埋單
我寧願比$140 去Cafe zense 埋單

peter攞料
叫我大王
大寶gor

三隻個朵臭到爛嘅五毛分化撚喺晒度

P牌仔

屌你老母你係咪弱智

你繼續大大力d屌啦
五毛認證

人工加到$100
一碟飯加到$400
黃圈中產化
富可敵支生意就係咁做

龍門擺明呃手足錢 搵人笨
咁都仲有得做
講真黃圈入面根本就腐敗到仆街
不斷包庇同縱容呢d呃錢既行為
事實上冇咩公義可言

peter攞料真係好撚煩, 老是常出現
大寶我第一次見.....原諒我p牌仔

成個POST都係五毛鬥黃分化撚 屌 對家想玩死龍門 快啲大家一齊去幫襯呀！！！！ 仲食大家樂美心個啲死全家

得啦得啦
你最撚黃啦
講完就死撚開啦

我寧願龍門做到上市，都好過執笠又少一間啦

追擊藍絲咁款 唔知以為龍門係612人道基金 星火

直頭要做低大家樂美心呢啲撚鋪啦

起碼d 錢比得抵
60蚊我已經幫襯到多兩間好食黃店
我地係搞黃色經濟圈 唔係龍門經濟圈

屌你都ON撚9

日日食都吿急 真定假呀屌

高級5毛狗不認主人？

依家飲過東江水，吸過北方飄落嚟嘅空氣都係偽黃，敵人不知幾想你鬥黃，自我分裂

#354823

一個post 釣到咁多五毛

黃圈點腐敗都唔會幫襯藍圏
講完你既偉論就死返出去啦

明既明既
你返去繼續食燉同銀龍

成個POST都係五毛鬥黃分化撚 屌 對家想玩死龍門 快啲大家一齊去幫襯呀！！！！ 仲食大家樂美心個啲死全家

五毛：
條數假
野難食食美心好過
貴不了夠錢食其他黃店
又想做大台
有冇幫過義士

睇穿曬啦 傻閪

連登仔經常造神
捧到人地上神臺，人地唔做返佢地期望嘅事就話對方食人血饅頭

雖然我明呢個係對家分化嘅手法之一，但咁就中招係咪代表好多人心裡面都有呢個念頭呢？

藍店先跟足政府要求 好聽話

槓桿太多啦佢

你屌我把撚
我屌緊人西，定係你係人西信徒？？？

呢個時候鬥藍啦 唔好鬥黃
話晒點都係華嫂冰室死好過龍門冰室死

dllm班分化撚
emperor xi個閪要你呀

講真黃圈搞到最尾都係味道行先
黃店可以幫襯一次
但唔合格好難叫人不斷去幫襯
因為有更加好味既黃店
不過無論點都唔會幫襯藍店
龍門我覺得係擴張得太快

蘋果又毒果
龍門又批鬥

黃店最好間間告急執笠就好撚開心

開太多鋪同搞太多分支 比對家做一做即刻收支不平衡

龍門好慘

point我屌緊乜野？

我錯
睇唔清楚你講乜
sorry

五毛：
條數假
野難食食美心好過
貴不了夠錢食其他黃店
又想做大台
有冇幫過義士

睇穿曬啦 傻閪

依家D五毛淨係買得起P牌AC

我都覺搞其他副業有手足有工開係好事(雖然管理好似都亂)
但係最重要係做返好本業先

講真而家少咗好多人排隊
都真係要幫襯下

老闆show咗匯俾佢既其中一期2.7萬既人數紙出嚟

Anita Wong 個件u字頭p牌ac被我踢爆之後即刻潛水唔再用

呢個post簡直係人晒啲分化撚出嚟

話時話佢新開嗰間西式Cafe嗰啲漢堡同埋沙冰都幾好食,可以一試

屌你老母
咁嘅時勢仲嚟龍門保衛戰？

講良心又鬥乜撚嘢黃，仲有兩日登記咗選民未？
正正經經 Focus 返五大訴求！
忽忘初衷

冇人排好耐啦

信你支持

個名都弱智過人
Blocked

sor我都燥左啲

我日日都有嗌龍門

見到龍門冰室，重唔死入黎開工咩，出面其他post點分化到

屈毛狗

唔係開左分店咩?

唔係政見問題，係政府政策上利用疫情玩9你。我想人黃店都冇位呀！

龍門食過兩次

太難食，不了

好味是良知。話知你黃定扮黃

幫襯其他黃小店好過

龍門間本店其實我都成日食, 味道唔係好好但又唔至於難食既, 而且價錢先好平, 唔至於話食一次就冇回頭
有啲黃店就真係難食到食一次冇回頭嘞, 但我唔會擺上網批鬥囉, 畢竟口味既野人人唔同嘛

當大家樂咁餐餐食 唉屌 呢鋪佢衰在爆肺炎先黎快速擴張 又唔似人地啲藍絲富豪美心大家樂個啲咁大把錢慢慢蝕同你玩到底 五毛一見佢唔掂即刻狙擊 捱過呢一鋪應該ok

下次會食架啦最近少出街

支持黃圈請分散投資多支持小店

屌原來發開功

間間都容量小一半架喇

所以花生位太多 幫唔幫襯其實好在乎個人 覺得好食咪去覺得唔好食咪算 已經冇乜嘢好嘈 你覺得佢唔值得有咁多間鋪咁咪幫襯其他囉 黃店咁多選擇

次次出街都食黃店，但龍門味道真係唔得做返好啲食物先再食

大店小店都要支持！ 量力而為

真假五毛都未識分 連登仔真係食得屎

而且佢擴張呢個timing 食正肺炎

龍門都告急，不敢想像其他小店點算
都係幫襯返其他黃小店

明顯係過度擴張

我地Peter哥鬥開黃

日日食英早

我開始懷疑連登仔嘅智商
唉
所以我對香港嘅將來係覺得非常悲觀嘅

話時話佢新開嗰間輕食Cafe啲沙冰同埋漢堡都幾好食

有手足開咗間黃店叫香城雜貨店

其實根本就係咁 講到尾都係生意
做飲食口味行先好正常
我係好反感話佢難食食其他但被打做5毛
你格硬煲到佢上神枱 喂大佬難食就自然少左人食架啦
仲未講佢太心紅過度擴張
又屈毛？黃色經濟圈得佢一間咩？

擺明係黑警套料啦

黑警問緊條數，無證無據點拉人封舖

又要跟未輸哥食M記

好撚煩。其他店都死喇。你仲要擴充cap水。擴充左又要告急。開始覺得好撚鬼。咪撚騎劫人喇。
唔食藍店係生活態度。唔係代表食硬某啲黃店。我可以一間都唔食。剩捐錢。
香港地做食市已經好難輸。仲要有咁大個market都告急?你分啲水比其他人唔得既。

自己想食咪食唔想食咪算 唔好企埋五毛個邊吹風叫人唔好幫襯

一齊食

真心話就係難聽

我上面話難食寧願幫襯其他黃店都被人負評

繼續一言堂喇，唔檢討睇下幾時玩完

我覺得你能力大擴張無問題 但用黃店做icon然後過度發展 根本就對大眾冇乜好處 我寧願小店多好過得一兩間集團式營業

信手足定龍門？

根本啲人就冇期待$300嘅質素
因為根本班友就冇。去。過。

我由上年六月到而家有一刻唯一覺得連登仔真係廢青，就係見到咁多人中分化L計嘅時候

其他鋪都蝕好多 呢個時候唔係得佢蝕

屌你老母仲鬥黃 去食龍門啦

Agger, 食過一次 真係麻麻 食其他黃店好過
其他黃店細鋪都好難挨

蝕錢但係租沙田間新鋪嘅租金比起上一手高咗幾成

咁你做左d 乜 除左鬥黃

淨係計手足既話
30:1

槍打出頭鳥
鬥死間最出名既黃店
睇你班細黃店仲敢唔敢咁串

Blocked

已經一星期食3，4日早餐

租間平d 既唔得？

喂喂喂 照下鏡睇下你班撚樣幾垃圾

哩頭大條道理食M記 轉頭又話撐龍門

叫人唔食M記 = 鬥黃、搞批鬥

轉頭自己又做埋D「鬥黃」行為

一早有人講
第一頁就俾人屈毛block

咩叫吹風姐
你唔講我唔講 唔通就冇人知咩
好食會傳千里
難食一樣會傳千里
唔好禁盲目啦
我絕對支持黃圈 你問我有咩其他選擇亦一定答到啦
但你問好唔好食 我係一定唔會推龍門比你
黃圈係要做大 唔係做神捧死同一間
點解選議員同簡餐廳你地都仲係禁鐘意造神？

屌佢老味
首批深黃都問做過乜

都幾痴線
對方已經要當香港人係恐怖分子
仲要鬥黃

d hater好惡㗎，要佢地監堂先計

睇唔過眼有手足真樣出嚟受訪指控龍門，被成班兒登仔話五毛分化鬥黃批鬥
其他黃店出嚟質疑又俾班時事台kol屌，叫佢地收聲
所以會幫親其他黃店，唔包龍門

雖然啲野食真係麻麻，不過都會繼續食

人西Anita成功了

我間中都有食架

少左好多人

尋日去左tst食 冇乜人排隊

支持

負面新聞，加上之前wfh，tst cwb影響幾大

我食開早餐，價錢絕對對得住份量同味道

成日d鬥黃po 都係你同樓主
其他po又唔見你復得咁快
幫手幫手推埋其他行動po啊

家下點撚無自由，
家下你藍/黃，幫襯黃/藍比人屌，你之後仲可以自由再去再幫襯邊間，你話你幫襯完對家你會即刻比人屌到死左就真係無自由，因為你已經無下次

正如你家下可以自由話自己係藍比我地屌，你仲可以自由講到2047我地都仲可以自由屌你

但你係支共既言論自由就只有一次

其實佢啲野食好一般

得閒去食下

黃的茶記唔多，龍門都唔錯

我會支持龍門
加油

屈下毛當抗爭論點都慳返

你地咪繼續鬥黃囉
成班神探 批鬥

成班垃圾

龍門咁多黃絲幫拖都蝕錢，咁其他餐廳仲得掂既

之前咁多人食都蝕球幾野？

屌你老母啦，返屋企同你老母啲尿鬥黃啦

正on9

野食難食唔批評得架 批評就係5毛
自己知就算 唔洗講 寧願你繼續中伏都要幫襯左龍門先

你好驚冇人幫襯你地D東江閪水？

我幫襯其他黃店算

你都戇撚鳩
是但一個連登仔講一句等於全部人
佢講過乜關我咩事
點撚樣矛盾，都痴撚線
我哩個post亦冇鬥黃
呼籲有機會/能力就幫襯龍門咁解

唔推行動post都係黃
因為我有上前線
我大條道理食藍店 + 唔推正經post

幫襯過你老母呀戇鳩仔

咁難食點幫

咁多人鬥黃鬥得咁兇狠，鬥紅鬥藍唔見咁落力

佢啲客已經係普通茶餐廳嘅兩三倍，仲可以蝕咁多，會唔會真係睇吓自己營運有咩問題？已經唔係用靚食材又唔係請貴廚師，咁都搞唔掂真係關營運事㗎啦

你食邊間?
我試過食早餐見到有兩個人等左成九個字連份早餐都見唔到趕時間要走喎

龍門淨係食過早餐
好過好多茶記
份量多 味道就睇你食咩
豬頸肉炒蛋麵值得一試

5毛狗確認
你中左第3點：
食其他黃店

食藍店都唔包容接納 = 黃納粹

千三個正評計唔計數？
定你係黃絲叻 我睇唔到 我唔知 我唔清楚 唔算數？

簡單d啦 煮好食d咪唔會告急

你自己就係到鬥黃、分化
冇人會做到餐餐黃店
大家盡量食黃
真係唔得先中立
有時同事朋友食藍真係冇計

大佬 難食都俾人當五毛
幫襯其他黃店有乜問題

係咪全部都係五毛

批鬥到龍門都要告急

直接比黃絲免費入去食一星期就信你真黃店

入場必需高叫口號 全黑打扮

唔係講笑
龍門係我食過數一數二難食服務又差既餐廳

又嘥個account
下次改名咪撚咁求其喇戇鳩

你班垃圾大條道理食M記架喎 咩冇辦法？

聽連登仔講，唔食了

我想問點解你地仲未訓醒
係都要俾人帶到繼續批鬥
老共最叻就係搞到民鬥民
一句到尾
我呢世都唔會俾一蚊藍店賺
附近無黃店就返屋企煮

你班垃圾之前理直氣壯食M記
依家又屌人分化撚 屈人五毛？

nonono 分化狗peter
我有捐錢 有上前線 有貼文宣 有食黃店
但係我歡迎淺黃 歡迎藍轉黃
大家做到幾多嘢係睇能力

peter你就黎可以換ac了

推！

佢餐廳唔多夠人 服務麻麻
啲野食味道唔多得

但會試下佢輕食cafe

唔批鬥有人（間中）食藍，唔鬥黃
唔等於唔鼓勵推動食黃
我都唔知你痴乜線

你根本係分化撚

正閪人 屌你老母

其他你唔洗理佢 呢條友分化L 來

撐就一定撐，咁咁多間點解唔撐d小店先
咁既環境d小店咁細間都已經生存困難，佢仲咁大想頭一年開6，7間分店，根本就係亂做生意搞唔掂就搵我地埋單

佢個財務資料真係得啖笑

唔捐錢 唔上前線 唔貼文宣 唔食黃店 都係黃
包容唔到黃色free rider = 黃納粹

唔好鬥黃

間中？定係理直氣壯日日食？

日日食完M記 仲好意思屌人分化撚

茶記一般街鋪80座位每個月有50萬生意已經有賺，所有龍門唔可能蝕只係賺少咗

節省成本請晒阿姐嚟做邊可能好食

有組織架

呢排好食咗

邊有一年開咁多
仲有每間黃店都係揾消費者埋單
講哩啲多鳩餘

佢新開既一大部分係請手足既資源中心
好多活動幫手搞，例如上年年宵
哩啲冇/好少其他人做
咁就已經好值得支持
當然食其他黃店都一樣好
唔需要鬥黃

劣幣驅逐良幣
我會幫襯其他好味黃店多過龍門

等睇你俾人屈毛

大家真係唔好再鬥黃/分化
我地冇咁既本錢

唔講以為佢自己係老闆，成盤數都要俾佢睇先收貨
駛唔駛發過幾次夢，捐咗幾多L野飲都寫埋出黎？

佢可能想攪眾籌賺錢
咪話自己蝕囉

屌你啦 不嬲佢地屌人= 善意批評
你binc= 鬥黃/ 黃衞兵

雙重標準我真係識條鐵

好難食，食唔落口

我自己除非同事朋友叫到外冇食
你自己cap圖，都有巴打講有時半夜冇其他野㨂

我同你自己cap既巴打
大意都係話做唔到完全唔食m記但會盡量少食咁解
咁樣我唔覺有乜問題

你只係煞有介事咁cap圖洗版
想制造分化

擺明擴張太快，有錢就身痕做超過自己能力既野

其實重點係 明明都已經好多人幫襯
老細除左告急有冇其他計畫先

除左你自己 全世界都係分化撚

bolck鳩曬反對聲音跟住告急

仲小氣過黑警fb page

滅聲之後咪無反對聲音囉

包二奶仲想偷食女手足

點首批支持，作故仔都好d

嘩5毛又三五成群

成班垃圾
日撚日喺度搬龍門

721 722全世界都post緊原元朗啲嘢

我地偉大既張老細仲係fb度推介是日晚餐送latte

自己帶頭鬥黃 捉鬼
柒左被人bin 就話人地黃納粹
但係佢地一開始搞人個陣又唔見佢地話下自己

張生回應？
too little too late

Block得你

最旺都告急

對我黎講服務係致命傷
真係唔會再去多次
黃店咁多選擇

又一隻五毛

一次過block撚晒啲5毛

其實杜汶澤真係冇講錯
有d真係黃色納粹
啊張生肯回應又話人哋太遲太少
唔肯回應又話人哋隱藏消息呢啲
咁撚鍾意打爛沙盤問到篤咁想知嘅屌你直接入去做了解條數囉

做過生意就知老細真係好黃

支持龍門
五一黃金週懲罰佢

Peter仔好煩阿你

味道係致命傷
旺角有間黃店西餐廳幾好食 又唔係貴

做生意穩賺？

唔使覆有人質疑手足/黄店有冇做過啲乜嘢
大家自己眼睇, 唔好聽人哋講
自己上網搵下資料
我相信如果系偏向唔信或者唔支持嘅人, 大家畀咗資料你,, 你都未必信未必支持,, 最好就自己fc, 最後自己去決定!
信就繼續支持,, 唔信就唔好支持
唔好圈內表演群魔亂舞!!

block你就真
你隻三毛分化撚 又想鬥黃

關你撚事咩

好撚煩 話龍門唔好食就話人撐藍店食美心
依家黃色經濟圈定龍門經濟圈

老燒燒肉店附近
咩 amour嗰間？

我會食黃店
但唔撚再會食龍門

連登覺得舉美國都係鬼
出嚟指控龍門嘅手足仲唔係鬼？

嘔講難唔難食 但家下鬥黃風好嚴重
如果龍門不幸收左皮 我都好敢肯定下個目標係出名既黃店

五毛

執柒左佢啦 人血饅頭

見自己柒撚左就屈毛 話人分化撚

唔講咁多廢話
繼續撐
外賣囉

我記得有前員工上左黎話踢爆

請問龍門有冇回應？ 冇跟咁貼 唔好意思

我睇過黃店拯救隊應該係張老闆出手低所以班師傅做嘢嗱西

正常佢得一兩間係唔會收皮
如果太多間做唔掂 好難幫
真心希望佢淨係發展自己嘅飲食業

黃咩納粹
首先有一大班五毛
仲有一班港豬自己本身都冇做野走去批鬥其他人做得唔夠多
點解我咁肯定？ 因為冇做野既港豬肯定佔絕大多數
屌完人就當自己有份參加

要大大力支持告急黃店

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

個post就係樓主開

中肯

難食可以唔食 但批鬥就不了

唔係門口排晒隊啦咩

+1

而家告急隨時食埋其他小店51 d客

佢又收唔平 質素真係

根本唔洗批鬥

好食就生存 難食就拜拜一向㗎啦

而家問題係佢搞咁門野玩死自己仲會令人哋覺得佢野心大 能力少

其實大部分黃店都幾好食
點解佢煮得難食過我自己煮

提出疑問或者懷疑
冇問題嫁, 懷疑就唔好去幫襯, 就係咁簡單

( Show Blocked User - Hdhhddhddduixi )

真，如果難食自然執笠
但批鬥會影響自己人 影響埋黃店生存機會

我覺得係佢未俾人狙擊時真係好撚多人
去到9點都排隊
仲要本身坐到好密
咁chur法實hea 做啦

老闆有講過加過兩成人工
但我覺得補唔番咁既工作量

龍門已經係最多人食既黃店
都要告急

都係既，只係佢野心大，能力差，本業都未做好

其實係
龍門啲set lunch真心難食
個餐湯係用茄汁撈水加雜菜咁
啲飯好似煲唔熟咁 個芯硬硬地

老細你唔好搞咁多野住啦

做好飲食果一part 先

慢慢壯大先幫到手足

認真
龍門如果係死一定唔會係死批鬥
一定係死係自己質素太差
真係唔好同我賴

杜汶澤話過龍門唔好食添

當初串燒保

今日龍門

不如直接比錢佢算啦

講真批鬥就一定唔會死人嘅

有人讚有人彈 好合理嘅啫

黃絲係目標相同但係唔代表個個諗法一樣㗎嘛

你死撚左佢啦

上張生同龍門fb自己睇

( Show Blocked User - Peter攞料 )
平時扮黃 關鍵時刻就出黎分化
大家留意一下
呢條友我一早封鎖左
五毛新玩法

呢個真

個飯真係重點!!!!!!你其他野話難食我起碼叫食得飽肚當頂到餐
你老味D飯硬到有骨咁係咪想玩鳩呀叔

i know ur feeling bro

咁呢個又係事實
不過有啲食物真係見有啲改善

( Show Blocked User - Peter攞料 )
進化左嘅五毛

又一隻屈毛狗
定係你先係五毛？

龍門咁撚難食 不了

食人血饅頭 單野 交代左未？

最近食過䓤油雞扒撈一丁
對得住價錢既

賺唔夠，告急

peter攞料有扮過黃咩?
印象中我第一次見呢條友而家block 左佢

尋日食哂佢個白飯我覺得自己好叻豬架啦
佢個餐湯真係好差 飲茄汁咁
算啦下次唔幫襯

不過可以俾多次機會佢間輕食cafe
見佢啲burger好似好正咁

依家問題係有手足質疑
就成班人衝出嚟話你係五毛，pr，鬥黃，分化，鬼
你追返南亞仔之前啲post屌渣哥水門陸陸起度單單打打，話食美心好過
但係又冇人屌過南亞仔係五毛
有時睇連登啲邏輯真係好好笑

要長期留到客
本身食物質素都好重要

又一隻五毛 又嘥左個ac

佢好食啲我都會去幫趁嘅...
但係太多好食黃店

做唔掂cut 返幾間好過格硬做

賣屎比人食仲想賺錢？

有間賣花膠/蠔湯飯又係唔錯

我見日日都咁多人,去左第2間

你做唔點咪執左佢囉。 扮可憐？

信手足
信其他黃店

都唔係講政治
淨係一句龍門唔好食
連登仔：屌你藍絲返去食美心

五毛連user name都改得咁求其。

又捉到隻

根本由入poly 教煮咖喱開始，我都唔明點解可以被人話係偽黃
出面有幾多餐廳會肯入poly?

無得停密密做真係好辛苦尤其廚房又熱又焗，真係要透透氣食支煙

我肯定當時有2-3個連登仔有開波屌南亞仔
甚至有一個連登仔仲不斷狙擊佢

呢個Peter不嬲都係高質5毛，扮到手足似層層。

今日開始BLOCK你

p牌

相信係廚房太熱所以無花時間去滾湯所以變成茄汁水

想幫 但真係少左出去食飯 想直接捐

睇黎共匪好想搞死黃色經濟圈

五毛入黎同我屌死龍門

又一隻P牌屈毛狗

咁大把好食黃店，點解要玩尻自己？
屌佢難食都屌左大半年啦，口都臭，完全無諗過改

係難食，但照食！真係一路都咁難食先轉其他黃都未遲！

又係度鬥黃

你第一句就叫人拉唔使問都知咩事啦

俾人識穿左就即刻將focus shift落p牌度......

佢上位得快擴張得快本來係好事
但冇人估到佢俾其他黃店圍攻,加埋人西做催化
其他黃店生意都唔錯,不過龍門真係靜哂

龍門？佢唔係炒左好多手足當佢哋condom 咩？

我有冇拉呀傻鳩

告急post

有咁難食咩，我覺得穩陣wo，入到去一定有啖好食
唔明食物質素係咪差撚到食唔落咁誇張

我又唔覺得龍門有咁難食喎
況且人地告急 係咪應該要支持咗先呢？

原來依家唔單止鬥黃 仲要鬥好食
咁遲啲係咪要批鬥到攞米芝蓮既黃店先可以留低？

大佬 我係其他黃店食
人地餐湯真係有蕃茄 又落埋香草
西餐又有野飲都係6x幾蚊

佢出餐又慢 唔係借口啦

社運p牌定死黑警龍門都唔知就google啦

盲嘅都知係你嗰隻字啦，講粗口唔會令到你嘅說話更加有說服力㗎

煩撚夠未啊其他黃店
單單打打 我仲以為係西女人 屌原來男人都咁
告急我都唔會幫襯你

冇撚錯

其實我從來冇懷疑過你

蝕一個月就叫春
其他蝕幾個月都無出聲啦

問心啦 呢啲連登fb罵戰有幾多人真係會留意
食物質素先係根本問題

露哂真面目

屌你老母係黃就請返被捕既手足返工啦
用同路人啲錢出糧比大陸新移民，仲好意思話自己係黃

推 聽日去食

有分化撚質疑我話龍門點樣係首批支持反送中添, 拗黎都晒氣
我都想佢講幾間早過龍門表態既黃店俾我聽呀, 等我搵日去懲罰下佢地

係咪真係好食
我覺得龍門算難食

總之全線黃店都要支持
用個人每一元的消費去支持

不論大小店
邊間近啱食就去邊間

講佢兩句佢就會用粗口鬧你㗎啦

如果每個討論都要拉去兩個極端咁就冇意義
係咪話難食=要求有米芝連水準

菜湯要菜出味一定要用幾個鐘頭去煲，而煲嘅過程就有大量蒸氣產生廚房通風差就會變成焗桑拿，所以廚房師傅滾起就算數，呢個問題只有裝修先解決到

求撚其打份Excel worksheet 就當係financial report. 有冇audit report呀！Excel你打乜數字都得啦。

M記都係黃

我去親都食撈丁 覺得算唔錯

利甲16 17年 間唔中lunch都有食過下

佢真係好撚垃圾

其實依家已經冇人排喇.......

我唔係P牌啦呱,BLOCK你

龍門張生出心出力 係有目共睹 再有人在此落井下石 就係分化撚 𨳒你老母

資源中心唔係做緊？

兒登仔食開屎

我唔信龍門
不喜請BLOCK

五毛block

資源中心派心意卡比手足呀？
醒下啦各位巴打
用同路人啲錢包2奶風流快活，請撚哂啲大陸新移民做野

依家唔支持龍門 = 打手 = 分化 = 人西谷垃圾

「券」字呀屌你老母
字都唔撚識多個
blocked

痴撚線。做生意做到求人地黎食咁款，開茶餐廳必賺既咩屌你老母。好撚肉酸呀仆街

淨係話龍門唔好食已經係藍絲食開美心

以佢嘅價錢來講我覺得OK

大家唔使考慮嫁啦,大家知道龍門實黃
見到反對告急者知咩身份啦

揾日含淚支持下

有啲藍小店仲難食

最唔撚理性咪你依d....

佢講錯d咩？

對比起其他黃店 龍門已經係好大規模嘅食店
其他黃店一定更加吃力
大家要支持下小店 唔好只幫襯出名嘅黃店

呢D未賴得就賴
佢上位賺錢係靠道人氣
花無百日紅,佢自己都要預左終有一日大家唔賣佢帳

收皮啦
駛唔駛全部黃店公開自己盤數呀

好似同蘋果玩完一輪之後改善左
利申食開都覺得無乜事
平民茶記水準

走啦
問得都知咩料

5毛眾集post

你同肥佬黎講下同一番說話囉

食返m記算
唔食m記會死
邊個阻我食m記我屌邊撚個

蘋果又係咁
黃店又係咁
自己啲貨唔得冇人幫襯
就賣黃告急
正一垃圾

次次見到有人話龍明D野難食，我都好不解
我食屯門個間的，早餐次次大份到我飽到夜晚先食野，
味道咪正路茶記咁囉 (老老實實，好食過唔少茶記)
飯餐D扒又係大大件，屌，想食好有鑊氣個D，去大排檔啦
重點係飯餐包埋野飲都係50蚊有找，呢個價錢仲想點

但D人講到佢好似餿水咁難食
屌晒佢地老母，想好食的話去食逸東軒啦

利申：每星期同阿媽至少食一次龍門

認真問
嗰陣Poly俾狗包到咁
插針都插唔入
狗俾佢入去
出到黎又無野
唔怪咩？

撐

burger ok 唔好食意粉 伏撚到仆街

蘋果日報係唯一知名既深黃傳媒
你龍門冰室乜撚野料呀。而家係咪都話自己黃色餐廳，成1700間。
有冇1700間媒體好似蘋果日報咁呀？

咁佢係咪即係無講錯到

做生意唔係為打和。

王維基咪又係入到去出到嚟

個個講緊難食
你講咩大份姐
宜家餵豬咩飽就得

好多5毛入黎揾食

佢本身係五毛 你起下佢底就知

就算係黃都幫唔落
又唔抵食 味道又難食
我寧願幫襯其他高質黃店

要大份我食光榮啦

佢係去中大

啲食物質素 ....

有冇人嘅共識同我一樣
覺得係佢自己經營不周
野心大能力少
做咁多門嘢
但係連餐廳都未做好

咁佢係5毛係咪代表佢講既野合唔合理都唔洗理

好過啲藍店無聲無息咁執左去吖
因為佢地知道就算告急都唔會有人幫襯

講大份嘅話光榮其實唔夠龍門大份
龍門一份普通下午茶都可以當晚餐食
不過論好食嘅話光榮跑贏九條街

咁夠有好多手足入去幫拖啦 你係咪要話埋佢哋有問題

無錯

執喇

唔撐龍門就叫人去食美心 又鬥黃？
唔記得日本學運點輸？

咁難食都無計
點解要逼自己食屎

推 俾人屈咁耐 係時候補救番

係唔合理啊
餐廳你要人公開成盤數做乜撚？上市公司啊

多謝Peter 攞料推post

明㗎啦 支持

屌你閱讀理解係咪負分架, 人地第3 行咪講左囉:

味道咪正路茶記咁囉 (老老實實，好食過唔少茶記)

話人係豬, 你就蠢撚過隻豬

呢個有point
我記得手足係星期六入去
咖哩係星期五報出黎

我食荃灣同mk個間光榮
個快餐同蔥油扒飯個啲
大份到想嘔wo

份量多過之前係尖咀食個間龍門

你可以咁做,其實冇所謂
但上面勁多人阻止龍門告急係咩玩法

間中都講得出
我間中淘寶
間中幫襯360
間中飲喜茶
間中去深圳
咁又得唔得呀
利申黃絲 光時五缺

推 分化撚收皮

我就係問你係咪就咁開excel打幾行就當係？

咁我覺得可以直接同佢哋啲Staff講
佢啱啱新開，都要話俾佢知邊度有得改善

因為佢大型過其他黃店，如果要集中支持晒佢，驚其他更有需要嘅黃店可能會頂唔住

聽日就五一
仲鬥黎做乜？？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

五毛又點
講緊事實wor
唔洗佢公開盤數
但excel打幾隻字就係證據？

要唔信嘅 搵埋會計師做都唔會信
當然可以質疑佢個execl有問題 咁唔該嗰啲黃店攞番證據出嚟 official嗰啲啊 唔好又講幾句屌龍門就算
求下佢哋 龍門啲生意係有問題啊 快啲攞晒出嚟 唔好又單單打打 攞埋啲whatsapp record 去東週刊就算

姐係應該佢做唔住就由得佢執咁解?
其他有需要自自然然會告急嫁啦

其實嗰啲指控/分化撚可以直接當五毛block

等執。

最出名最旺嗰間出嚟告急？

佢而家係經營不善之輸打贏要
佢本來就唔應該搞咁多門
佢連自己間餐廳都未搞得掂

Exactly 雖然我都係P牌

我反而覺得集中支持龍門，我地個黃圈仲係咁細，間間都係細鋪頭，如果200萬人都捐100蚊，都有2億啦，到時有錢嘅再捐多少少，龍門做上市公司，我地黃圈個bargaining power即刻大咗，又可以除咗侍應 喺其他位請手足

你咁講咪間間告急黃店都好肉酸

正確回應

唔好搞咁多野咪做中立撚囉
聲都最好唔好出,咁就萬事大吉

你搞多個李家誠出嚟其實係唔會幫到啲咩野
會加劇集團壟斷
小店更加難生存
其實以前嘅香港係由小店組成

食開紅磡嗰間，真係少咗人
無咗人排隊

岩
咩人都block 曬

佢如果得一兩間餐廳要幫下有幾難
但係佢而家幾多間要告急啊
仲要係因為佢嘅經營不善

關咩事 係叫佢唔好撈過界

最好全香港黃店鋪位變晒龍門

正呀

引狗出洞

BLOCK鳩曬班5毛分化撚先

做唔住咪執

多數告急都係小店冇人識 值得透過告急宣傳比多個機會
依家龍門係黃店龍頭 但係因為過度擴張同唔好食而告急

連登仔又話做餐廳賺硬？

之前好似見到蘋果搵廚師去評價同埋教佢地點整好味
黃幫黃 互相提醒

講真 咁難食 執都係遲早嘅事
幫都要睇抵唔抵幫

最後一句真
唔知係大家善忘定點樣

睇m記post就知喇
唔係善忘
係直頭覺得冇問題

主要以前太多人,去左食其他黃店

因為難食
所以少人

武肺少咗人出街
隔離街1仔冰室同龍門定位相似

唔好鬥黃
要屌就屌泛民 唔肯攬炒

Pish

可能我劣食大帝定好彩，
食開紅磡龍門都正正常常

長期落黎都係要靠食物質素
特別依家多左咁多黃店

上次我叫人唔好俾嬲嬲林鄭變相推post
有個傻鳩同我講 一次咋嘛

咁人人口味唔同既
希望上面話"難食'個班"黃絲"真係有幫襯其他黃店啦

我地要增加個勢力有咩問題，你覺得李嘉誠定龍門老闆講野有影響力多啲，你上市公司打埋國際戰線都仲得，又可以請大量手足，同埋係好食嘅小店一樣會有人去，成個黃圈得細鋪頭只係俾大家圍爐取暖

Diuuuu 幫襯佢 點都好過幫襯明顯係紅係藍既鋪頭啦

梗係幫趁小店先

本身都有
直至發現原來咁多黃絲幫襯M記
我而家黃藍不分喇

我都女足到你呢隻on9西

真係比佢做到去李嘉誠咁嘅level就未必會係黃lu
利益太大

收啦 傻尻

點解講到全香港得佢一間黃咁

手足們
渣哥、光榮都仲有排隊
點解龍門無？
大家諗諗

保持行車距離
切勿跟車太貼

兩個字
難食

You got it

佢未必好食 但係你要撐

唔好完全封鎖

難食都唔係呢排嘅事啦
之前排咗幾多個月呀

難食幫唔落

由上年6月，戒食左差唔多1年

人都健康左 暗瘡少咗靚仔左

中資不了

龍門d鋪咁大，有得申請政府250萬funding… 有排都未到佢告急啦…

賣糭賺幾千萬都告急

限聚令真係好大影響

咁多手足日日幫襯都要蝕，要怪只怪自己經營不善

賣傻賣到當我地都係傻

7毛都俾多你 咁撚低質 blocked

防暴狗：
我都係間中打人強姦姐

過度擴張又係到嘈

一定幫襯,支持

負皮新聞,不用理會

壯大黃色經濟圈
咁我咪唯有幫襯多啲小店囉
一個圈係要集少成多
有啲小店做唔住都唔肯告急
我都係幫襯小店先

龍門都敢屌 block得啦柒頭五毛

佢都賺左成千萬啦，蝕個百幾萬係到哇哇叫
扮哂野

屋企煮咗飯啦

撐黃店！

龍門係衰貪到盡

龍門，呢鑊我撐你

凍咖喱

仲鬥黃嘅就係藍

張俊傑安排你老母同黑警扑野 你老母性飢渴 仲係義士嚟

老老實實 難食 講完

唔明點解老奉咁覺得要人幫襯捐錢

關剩兩間咪無事唔會蝕

Ching ac 乾淨到

你上面個件都係

嘩連登已經比人帶風向帶到咁以為去咗藍絲論壇

我覺得唔係佢太多指控
而係啲嘢太難食
啲嘢好食日日緊係大排長龍啦
啲嘢唔好食 食過一次仲去食？

連最正路最好食(好似係)既龍門居總店呢排晏奏都近乎唔洗等位直入 ..

又係嗰啲「我唔知、我唔聽」又要問又唔聽人答

咪撚癲啦 話難食都唔得
唔食龍門咪食第二間黃店 反正龍門本身唔係sell好食

好撚好笑
話難食都要起底
睇下係咪食評家？

#352734

#354823 P牌, 玩左20日咁就晒左個AC

又告急

呢個post真係好多一早已經block 左既五毛

有飯卷

唉，我係食少左，搵日幫襯下
不過...D野食味道真係麻麻地，加油

狗也不屌 快啲執

又係吉AC

你根本未明而家個黃色經濟圈最大個問題唔係無人撐，而家資源分佈嚴重唔平衡
我係咁叫人幫襯小店就個個話好好好，但熱門post全部都係叫人去龍門，仲夠膽死話咁係鬥黃
個個月都有黃店執佢都仲要開分店然後告急，一見到銅鑼灣個間排長龍但對面黃店得個1，2台就火撚滾，咁搞黃色經濟圈根本就係做緊個霸權出黎

我冇話食=要求有米芝連水準
只係人地依家已經告急
成班人唔支持同路人不特止仲落井下石
睇唔過眼姐

況且好唔好食只係主觀感受
萬一人地撐唔住 就真係俾啲人搞到想改善既機會都冇

最大型嘅聘請義士公司，淨喺𠵱個已經抵幫啦

肯請義士嘅已經唔多，每執一間就代表愈多義士會失業
老細仲要請唔同行業導師教義士

之前賺嗰啲夠佢地用幾個月啦 依加蝕120萬又要人排隊懲罰呀？

乜首批係8月咩

你講幾間早過佢表態既來聽下吖, 等我地大家手足嗱嗱臨去懲罰

難食蝕本好正常

做生意要sustain㗎老細

6月已經成條list啦 搞笑咩

有冇link 方便懲罰?

龍門執嘅話黃圈就真係損失慘重
我地可唔可以令龍門有翻長隊

P牌仔，理佢都on9, 自己唔去了解下，乜叉都問

經營手法出問題[啲野難食，過度擴張]之後黎告急
會唔會對其他黃店鋪頭仔唔太公平

何況佢咁多分店，所謂既黃店大台，執一兩間，整頓下個水平再出聲叫人幫啦

我印象中好似係8月5 罷市先開始慢慢有黃店呢個concept?

你拎埋你啲po同回復去民政事務署宣撚埋誓先呀
如果唔係你出po做乜呀
帶風向？呀蛇？

冇所謂啦, 肯食既自然會食, 唔肯食既點告急都係撐唔住
總之唔食藍店/中資就得啦

自己search 612罷市啦

好多人西信徒

咁難食

只會幫襯其他黃店

係啊我都係吉AC

即管起我底

612已經罷工罷市啦 咪玩

唔鬥黃搞到啲人個個去哂食藍店睇達狗
一屌就話你鬥黃

我信你黃

但D野真係好難食

乜九月頭同福建佬割席叫首批？ 咁蘋果果個612 罷工list 同埋8月5 罷工 呢d 係咪叫抗爭祖先？

9月頭先同福建佬割席表態wo,咁叫首批呀？

睇到火滾
之前見人唱衰龍門我都懶得click開睇
幫左手足就得，商業紛爭根本完全唔係重點！咁容易就比對家分化，傻lun左？值得咩？

商業財務紛爭本來就難以說清，又唔係上市公司要disclose data供你審判，就算有你又睇得明？

龍門反送中早期就企出黎搞免費學生餐
之後做資源中心，用可持續既商業方式支援手足，幾佩服老闆既創意同執行力
做左咁多，幾有心已經唔使多講，其他野真係無謂理

up

梗有班垃圾左膠搞死場運動
方便佢哋永續社運
無㗎啦 等攬炒中共正式接手香港
咁佢哋先會真正反抗
而唔係叫吓口號話自己係黃但係食藍又唔share文宣嘅反抗
考慮緊射落海 等班垃圾認清吓現實

PUSH

咁難食 不了

食緊尖嘴龍門， 隔離水門雞排晒出街， 同以前比龍門係少左幾多人

Ps 我坐左半個鐘仲未出到餐， waitress話佢地廚房都做唔切

我幾乎成個月冇幫襯過龍門
整係幫襯你所講既小店
你覺得呢

輸打贏要？
邊個叫你逆市擴張？
有無諗過做食肆最緊要野好食？
唔好食仲狂開分店同呃錢冇分別
而家衰左又要搵人找數？

支持你係因為支持黃
依家大把黃店
有選擇點解一定要幫襯你？

又現形

被人篤爆，而家先驚

龍門老闆？

咁樣開法，一開波就知係過度擴張，蝕錢不意外

ON撚9
洗唔洗入職每人100萬?

損失D咩

根本成班都弱鳩智
有名你叫黃色經濟圈
咁梗係以商業角度行先
我又想問邊間黃店唔係人血饅頭嚟啦
講到其他店有份衝咁
成個概念都錯撚晒
將黃圈當善堂
藍店又唔撚罷

損失左張俊傑 傑傑

唔好俾對家分化到
我地再唔團結就注定失敗

咪撚再扮野啦好心
仲有人信佢真係要去驗下智商
黃色弱智圈

蝕錢仲開分店，又想包賺

老實講淨係一及二已夠，都唔明啲人想點

溫馨提示，佢從來唔認自己黃，佢搭台攪良心圈

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

唔撚駛咁多我而家每日最少一餐係龍門

難食先係重點
仲開分店

Tmr go and support

黎緊仲要有抗疫基金， 2000呎up 就 90萬一間， 佢7間即係有最少 630萬落袋

每次去TW要食野一定會去龍門 下午茶抵屌 薯蓉

佢原文講過
用良心稱呼係好過用黃
我認為講得合理

一個原因唔可以比龍門執
龍門基本代表住成個黃色經濟圈，執左點比到信心其他黃店 執左點令到其他藍店轉黃？

票都未投過，工又無罷過叫鼻祖， 算鳩數啦，靜係賣糉卷都賣7萬張up , 148$ x 7 萬 , 未計其他福袋m 兒家打埋新鋪成本就話蝕錢告急精算師真係識計數，專呃鳩黃圈同路既同理心

Tui
我信第一個公開表態嘅黃店老闆，我信中共係有無窮分化手段要我哋互相猜忌

唔係話無條件信晒拎「黃」字旗號所有人，
而係同路人會識用腦諗、會識判斷，
因為記得「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

洗撚加咩 大把傻仔擺低500蚊食個垃圾碟頭飯

又造神
而家龍門係為生存而生存？

餐廳最主要吸引力明顯係食物。

大家明明各有各做
龍門經營不善問題又點會影響其他人信心
再者其他黃店都有抽佢話要告急水
我認為你可以選擇認為好食嘅黃店
而唔係夾硬幫襯

唔好話做生意啦， 上班族唔洗 nopay 都已經還得神， 佢仲要逆市加45% 租搶鋪， 貪勝不知輸， 仲將經唔經營到落去個責任推俾黃圈既同路

P牌有咩資格問

如果為了經濟圈
死攬真係好咩
佢既過度發展導致嘅後果
係咪真係要我哋承受
假設佢專心發展飲食業會唔會落得如此下場

其他黃店執笠佢有無出過聲或幫過其他黃店？唔好撚傻啦， 佢憑咩代表晒成個黃色經濟圈， 咪撚又係度搭大台啦

12 月去銅鑼灣
的汁又澀又冷 上面仲有層衣係到 我忍
的雞扒又乾又柴皮 我都忍
我屌你老母 的飯又硬又凍 最基本既飯都咁
我忍你老母咩
只係杯即磨熱咖啡係熱

唔講以前， 靜係講 8月尾9月先表態到兒家， 食物質素一路俾人𨳒緊， 佢有理過咩？ 除左出飛機文打歌詞呃like 之外，本身本業都做得閪就夾硬撈埋其他行頭， 兒家hi 少少就告急，除左情緒勒索之外我諗唔到有咩terms 可以形容

擴張得太快唔係好事

好簡單，今日做偽黃，做耐咗自然會越做越黃，咁點解要排斥佢哋？
你真係接受唔到咪唔好幫襯住，但無需要批鬥。啲錢係你嘅你點洗係你決定，到有日你接受到佢先幫襯都唔緊要

一於改名叫龍門經濟圈 , 點都要撐到底
其他黃店? 邊有其他黃店 , 黃色經濟圈龍門經濟圈萬歲

去黃圈食飯係一種表態 （但佢係良心圈）
但都要對得住個口同個咀先
執笠就底鳩你既 要怪就怪你難食

由八月因為fucking 幫 比人搞（龍門張先表態 有幾早？？）
八月開始日日排晒長龍 生意多幾倍增長
起碼去到一日 當三倍增長
八月到一月 就係之後十八個月既生意額
咁快就告急？？
精算師係唔係因為依兩個月加埋都唔夠八月開咗既一個月？？所以先告急？？
你未表態前都無咩客 同依家爭無計

即係你既智商都係同一呢

信手足 信家長

貼錢買難受？

今日香港扮一國兩制
做耐左會唔會有真嘅一國兩制？

你搵下八月大罷工先
之後先有fucking幫出黎打人
再有龍門割席

屌你 推
cls仲有人抹黑緊

煮難食咖哩定入去做show
半個鐘就走人
當日幾十人係廚房煮飯又唔見有人講
廚房佬留左好幾日添

不如問下你老母幾時死?

係依家啊
你老母依家比我屌撚死啊屌你老母

其實唔係連登仔鬥佢
連登反而係撐佢俾返分化撚屌返轉頭

龍門就撐硬，佢係第一批出黎撐學生撐手足既人。唔知啲人係見佢擴張就眼紅，定啲偽黃有心分化？
大家撐黃色經濟圈就係想佢壯大，唔通藍絲會話美心開咁多鋪就係食人血饅頭咩？唔好再批鬥自己人，槍頭一定要對外

如果龍門倒閉 一定係香港人既損失
係失去星火之後 係咪要再失去龍門
香港人 醒未? 我地已經淨返咁少野
點解唔好好珍惜
作為龍門的粉絲常客 其實我都留意到近呢幾個月 個客量真係少左 之前口罩荒 我估佢都買左唔少諗住幫人 結果呢 冇人去提呢d 事 反而比d 所謂負面新聞 影響 係咪傻撚左 敵人冇時冇刻都想我地死 明唔明

唔係要收錢嫁咩 真心問

講真就算佢唔係告急 都應該多d 幫襯啦
究竟初心係咩 邊個係個行得最前 邊個帶領黃店創立

果d 垃圾指控 我睇都冇睇過 邊個覺得自己好過龍門 咪上來講囉 屌你老母

講真 黃又點 餐廳用途係咩？食飯呀，d野食真心唔掂 咁你係黃 我支持你食一餐半餐 但係長期日日食真係不了

啲野賣俾人收錢
義士係請佢哋就業

新開個間咁撚貴 唔蝕就奇

問緊教技能呢

為大家出力就要支持

真你睇依個post正皮就知
不過分化撚洗版洗得勁

我所知都係揾人義教
點會問番年輕人收錢
係咪戇鳩

如果只係因為食同一樣野感到厭 但可以換來小小對抗爭者既援助 我願意做 但各位香港人真係要努力d 唔好忘記初心

空群而出

好食又好唔好食都好
大家儘量支持下啦

難得有鮮明黃店，根本唔洗諗，幫襯就幫襯，佢唔黃，唔通食美心咩？

收錢學野係邊度聽番嚟

旺到咁都要蝕

因為仲有好多間無佢咁好生意嘅，已經執左啦屌

p.s. 麻煩大家block7 peter攞料呢條五毛
search下佢名就知好多人屌過佢

#終極黃藍地圖
💢 重要通知，請廣傳 💢

1221事前沒有任何通知既情況下，
【終極整合】黃藍商戶地圖 Google map被封鎖
所幸本團隊已將所有舊data備份，並已將備用data重新上載

之前既地圖連結已經失效！
請使用以下新的連結！！！
對大家造成既使用不便，敬請原諒🙇
－ － －
【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介投稿請PM
TG @a13597

黃店推介頻道：

推新post啦
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

勿忘龍門係第一水免費學生餐

點解陸陸雞煲同渣哥佢地都要係咁出黎抽龍門水
睇見真係好灰機 黃圈帶頭出黎搞分化
咁其實有咩資格話不分化⋯

咁幾有心

爺爺真係清泉 個捐款箱寫住你懂的

其實唔食美心M記就正常既
食咗呢就咪撚講
自己收番埋

但黃店嗌告急咪一刀切
講偽黃人血饅頭
屌 人地事必做黃店？
佢哋隨時面對俾人扑舖被斬既風險
好心如果有保留既就自行判斷

萬一轉駄做藍店
係咪又屌多輪？

第一批黃店，最大嘅黃店
咁都唔係損失？

的確龍門喺依方面要改善下
開得咁多位就要確保滿座都應付到

如果龍門2012成立
2019叫第一批黃店
咁2014嗰批呢？

所以黃色經濟圈=on9冇可能

其實兩面睇
渣哥都叫元組份子
佢都出聲 會唔會係事出必有因啊

我認同
一隻手掌打唔響
如果渣哥陸陸講D野係錯
無理由成個月
無一個曾受幫助手足出黎幫龍門講野

到今日仲有黃店KOL情意結
之前水門雞同亞玉單野又係兩邊啲fans乜柒都未知就聽一面之辭互片
睇任何事都應該自己判斷理據，而唔係睇某某人講咗啲咩

DLLM 已足夠回應你呢三行字。

多謝巴打幫拖
挑，一早講撚左龍門唔係話十分好食，
只係佢的質素對得住個價錢
係我心目中咩叫難食呢，大家樂呢D就係啦

信自己 自己判斷

我個人覺得係佢自己過度發展嘅錯
係大圍分析下
我覺得一定有D指控係正確
唔係一早有人出聲幫龍門
我已經假設九成假得一成係真
所以佢有冇做嗰啲嘢係唔會影響我覺得佢過度發展嘅結論 同佢既能力問題

渣哥 水門 又贏！

死左龍門之後到邊間？

而家蘋果都俾好多深黃kol 攻擊緊，話佢想做唯一大台

你有冇睇龍門啲澄清post已經有導師同學員寫野支持，而依家仲有皮革呀婚禮司儀等嘅導師係同緊龍門合作，新嗰間cafe亦畀後生手足發板
當然你可以話全部都係偽造留低嘅導師都係戇鳩或同流合污

利申冇撚食過龍門，只係想依場鬧劇快啲完

太多分化撚

太高估香港人記憶同智力

食埋我個份 比多份錢

聽日一定比狗玩

pushhh

問題係龍門真係唔好食

利伸唔多信佢
但佢真係唔冧得佢冧咗證明黃圈真係搞唔起

Block

有啲人講嘢係好鍾意誇大其辭
問起上嚟其實根本就冇ground

Btw龍門完全唔好食唔抵食
連最基本嘅食物都做唔好就唔好搞咁多範嘢啦
整好食嘅食物出嚟係對食客嘅尊重

但其實龍門都已經公開晒啲數
不過係覺得水門渣哥個堆黃店之前已經屌過龍門
而家再加把嘴抽水就唔係太好
同埋見到佢地fb都有好多人和應一齊笑鳩龍門告急
一睇到就覺得好灰
利申兩邊都會幫襯支持 都係自己判斷

大家明明各有各做
龍門經營不善問題又點會影響其他人信心
我認為你可以選擇認為好食嘅黃店
而唔係夾硬幫襯
我都黃既淨係幫襯黃
但係個黃店之間都要有競爭
鬥服務同質素

收左呢件垃圾皮唔好俾佢獻世仲好過, 佢存在已經係分化.

重點真係垃圾, 搞咁耐都係咁呃錢.

龍門死左
最開心咪班共狗聲大大話我地失敗囉

Peter攞料一早block撚左

黃圈根本搞唔起
啲人淨係識捧黃店KOL，龍門渣哥水門全部都係依兩個月不停單單打打，連藍絲都笑鳩黃圈
屌你地一早分散投資唔同小店，點會咁多小店執笠點嚟龍門依堆糾紛

龍門沒落，班人都係唔識反省照捧其他大舖歷史將會不停重複

問題係佢係最知名個間我係驚令其他黃店冇信心

pish

其實黃店有冇信心唔係問題
問題係我哋有冇信心堅持幫襯唔同嘅黃店

其實係
不過冇得講，有人就有是非，天性嚟

最初仲話黃圈要大到連中立都要扮黃孤立藍店到執笠
都未壯大到已經逐間鬥中立店點撚敢轉軚，一轉就係偽黃畀人狙，淺黃嘅都淆底啦一做錯就俾人公審，唔出聲仲著數

你啱
唔好食點幫襯得落
黃唔係老奉要幫襯你
可以幫襯其他黃色小店

太集中幾間 根本就好似冇乜擴大過 內部鬥爭又太多
如果要繼續落去其實係要我哋主動挖掘邊啲係黃店

龍門無起6月-8月罷市。印象中係8月尾9月頭起下午茶時段開始請學生食餐蛋麵D人先叫佢哋係黃店。8月頭佢地還澄清緊佢地和富臨嘅關係。後來較多新聞報導才彈了起來，比渣哥/基隆/光榮/水門等黃店更出名。

本來都唔想出聲， 水門渣哥嗰堆keep住fb 抽水， 港豬又最鐘意睇人仆街， 一拍即合

邊個係人邊個係鬼， 清楚晒

公司告急 但老細身家升500% 又話你知？

問題係近兩個月發生嘅野咁難睇
假設到依家都未報稱黃店嘅係淺黃（深黃一早入咗），真係會猶疑
除非內鬥嘅情況改善+依幾日五一消費嘅效果好好，好到啲細舖都見證到隔離左右啲黃店幾好生意
希望香港人再創造奇跡啦

如果你講嘅嘢成立，咁佢咪等於大台？

認真，咁撚難食不如執撚咗佢啦，黃店唔係大晒
你有冇聽過involtini 告急？訂位都full 咗一星期
一直都只會支持有質素嘅黃店，冇質素就淘汰啦屌

佢蝕得多其實係咪養得手足多影響到
係既如何都要撐
不過四月來講全港既食店玩堂食既都死左大部份
應該過埋呢個月好D

我最擔心係黃圈內缺乏競爭

先唔講錢，理大個日放左成個場比人入去齋坐，自己上網做撚下功課先，你條問題既程度係接近問緊人1+1=幾

未壯大就講競爭？鬥啲咩？
你壯大咗，消費者有選擇就自然識揀

睇得出佢好大野心/鬥心
呢一年嚟經濟環境咁差
佢好似都有keep住開新分店
想鬥冇乜問題，但問題係啲嘢食唔掂呀
食物整得唔好食都俾人講咗成年
睇呢到連登仔都仍然講緊就知冇改善過

服務 質素，你無競爭又點進步 你要重奪香港經濟話事權 最起碼都打贏藍店比自己人同遊客睇

全力支持

屌佢地真係好on9 各有各做唔得嘅 成日單單打打 煩過閪

唔好做分化撚
幫就幫
唔幫就咪撚屌
要屌就出街屌藍屍

熱狗會失去存在意義

Wfc 熱狗
集中火力啦反抗啦

啱啱開始有人幫襯就即刻擴張，市道一唔掂就即刻唔掂，最緊要係唔算好食呢…

課金課金

所有有好多學生信左佢，之後就比人呃

睇完龍門同曲奇d 數我有d 位唔係好明

如果根據個excel 表，收入$1.27mil 已經轉左$1mil 俾曲奇同扣返之前代付既$85k，龍門係賣餅上淨收係$189,245（假設excel 表係曲奇整)
咁profit $537k 分2份計，每人分$268k
咁龍門唔係應該仲收少左錢咩？

而就咁睇張生話分紅已經俾左$26萬 Sara 應該係指$1,000,000 - $736,573 (成本) = $263,427
如果張生係咁諗，佢係唔會俾到證據佢俾26萬既入數紙出黎架

咁係咪佢地溝通出現問題，2個人都有自己計個盤數，又係到互相猜測對方時諗法而嗌交收場呀？

香港人可唔可以改一改八卦心態唔好一有陰謀講就中個頭埋去信到十足？龍門運動一開始就表態做實事個個都有眼睇

On9陰謀論

其實你生活係平衡時空，而家先知黎做咩？

點都好，請繼續支持願意表態的黃店
如果真係要話人人血，咁賣乜野加句口號都可以俾人話借黃為名去搵錢。所以根本唔洗諗咁多，有錢出錢就得。

請大家努力支持黃店

垃圾，睇你講d野就知你係咩人，有本事就黎捉我啦死黑警

真心講句，關你撚事咩唔抵得黃店多人支持？

G持龍門

張老闆
我一個星期起碼幫襯你三次

咁你野食係好撚難食啊嘛

佢執咗其實可能仲好，分番啲客去小店，人血鏝頭早執仲好

咁巴打對一些相對無咁出名嘅黃食店唔熟書wor....其實黃圈真係撈得起：Zepellin Hot Dog, 德國熱狗, Let’s Jam一起果醬, 616火鍋, 渣哥1996, 元州牛肉麵, 3rd Space, 基隆茶餐廳, 想甜就甜, Levain Bakery, 時代冰室, Jomo Coffee & Cakes, 阿士伯鹽水雞、閨家、清心齋、蘇媽蘇媽馬拉西亞茶餐室、Beans Coffee, 蕃茄師兄, 千之味, 台風拉麵, 無肉食、花班茶社、Sensory Zero, 應該還有唔少（唔得閒check啦）起過去4-5個月有開新分店。如果你對黃店嘅認知只限龍門當然覺得龍門一輸就整個黃色經濟圈就玩完啦。上述嘅店鋪只係我腦海印象中有開而過去有份幫襯過嘅黃店。D黃店告急其實主要有茶飲店（佢地未反送中前本身整個行業已經開得太多）或黃店被逼俾業主加租逼遷，當然剩下來就一定和他們自己本身嘅競爭力有關啦⋯⋯

排隊啦！
外賣都好丫！
仲食乜鬼M記。

蝕緊錢但瘋狂開新鋪
仲要公認難食又唔肯改進
身為一間餐廳留唔到客遲早都係執

唉 真係天將降大任於斯人也
明明佢本身只係云云黃店中嘅中員
點解宜家孭咗咁多責任

好食好撚多 又係真黃店

我有幾點想講下
- 龍門野難食， 呢個係事實， 而睇老細個款都唔係主持廚房/ 做開廚， 所以佢只熟管理/ 管賬。食物方面交晒俾廚房自己run ， 呢個佢係有責任， 但可能都做唔到d 乜。 佢亦花左大部分心思去做其他佢自己餐廳以外的野（如車隊， workshop，擴大黃圈的野 etc )

- 俾人話佢過分擴充呢方面真係委屈， 當初個個叫佢開鋪係自己住的附近方便幫襯， 一係就話自己住附近無黃店叫佢去開。 另外一開始個個話要擴大黃圈， 老細就無理咁多走去擴充。依家有瘟疫生意唔好， 香港人又話佢亂擴充， 野心大， 真係痴線

- 其他黃店睇唔過眼覺得龍門食人血點解唔自己搞一壇？ 無人會怕良性競爭

最大問題係唔好食
有無改善到

咪玩鬥黃就好

真係好難服侍。。。個個都要求高到一定要好食 但佢請既係手足 咁佢地煮野係無咁叻 到時寧願請煮得好食既 又屌做咩唔請手足。。。

煮咖哩係咪做show就自行判斷

但係下下問有幾多餐廳會肯入poly
其實真係唔少
平時又話要靜靜雞，低調嗰陣又問有幾多入去，好矛盾

都係嗰句，食店之間恩恩怨怨關食客鳩事咩
互屌又點？好食嘅我今日幫襯完a，聽日就去b囉
成日講士氣低落，食少d花生咪得囉香港人

今日食左龍門

我上述有寫左唔少過去幾個月有開分店嘅黃店，個個都搵到錢，至少無好似龍門咁樣話自己唔掂....sigh.....其實到一月底，大部份黃食店真係搵唔少....其實未出限制令前其實都可以打個和...真正受影響其實係過去個半月....😅

死開啦P牌仔問問問
依家唔識搵舊POST黎睇?

咁你又點樣幫過義士？

我冇心屌其他食店，只不過想話龍門肯入poly，而大家又唔係恩怨既當時人，就唔好批鬥。
如果我句野令到其他黃店唔舒服既，我文筆差表達得唔好，我起呢度say 番sorry先
做番自己能力所及既野，兄弟爬山，各自努力。

佢俾政府搞，又俾同行抺黑， 今日再眼見佢d 客明顯少， 旺區peak hour d 位都係坐7-8 成， 其他黃店就排晒隊

Anyway , 佢真係要搞返掂個廚房， 我諗住佢上完蘋果會有改變， 但好似都係無😅

黃店唔係得佢一間
一間餐廳難食(我已經以茶記標準)
客人已經冇必要繼續幫襯啦

未必啦
有唔少店係做學生
停課起已經開始奶嘢

佢d 分店間間 新移民為主。。。 點手足？

得新開呢間先係請手足

新嗰間cafe後生手足打理睇落可以一試
見啲後生仔有因應comment再調節，都唔少人話好食（唔知係咪客套盲撐）

同你一樣

好想知點解當初串燒保無人盲撐
反而宜家咁多人盲撐龍門 兩間都一樣有証據

利申：撐2014年已經係黃嘅渣哥、陸陸同let’s jam老闆
本人係藍屍、偽黃、中共臥底、打手嘅就死全家

佢係踩過界 開勁多門
自己間餐廳都未搞得掂
仲唔係亂咁擴張
再者佢集團化都黃圈都唔會有好處

抹黑就唔再討論啦，費時俾人話分化🐶⋯⋯但我上述所講有開分店嘅黃店都有俾🐶搞....😅⋯⋯我只係想講龍門面對所謂嘅困境其實與其他黃食店一樣。唉...依家全球短期內都營商困難啦⋯⋯

其實要靠住果頭D人
我山長水遠好難幫襯你

你呢句好似班藍屍唔食燉

總之，難食係根
除非全香港死剩龍門黃
唔係有better 黃，點解要我比錢買難受

其實呢一個月龍門啲野食好食左好多...
話難食既人 最近有冇去食過..？

蔥油雞扒叉燒飯加雙蛋 配餐湯同飲品 埋單$56 食完飽到上心口 依家既質素絕對符合價錢 性價比甚至比一般茶記高好多

佢之前啲野難食係事實 啲汁又咸到腎虧咁款
不過依家質素大有改善 但啲人仲係咁屌佢難食所以唔抵幫 我覺得對佢有啲唔公平

間間質素唔同先係問題 大家都係講龍門但係唔代表係同一間

上星期去完
叫左咖喱魚飯，已經唔敢叫大佬級既芝士汁
唔係差到一食就會嘔，但冇味囉

或者咁講，$60 寧願去隔離食麵尊
或者似多$60，食cafe zense
我會食得更開心

做差左個開頭要補救架啦，咁多黃店唔改善質素點做得住
短期就話靠社會氣氛去撐，長期難食好難撐得落

陰質啲講，唔係佢「話」蝕120萬，佢點會回應指控呢
當自己理財不善，就當手足係提款機咁禁，搵哂梅去支持自己講法，之前又唔見你回應？
唔好用蘋果做例子，人地有佢既價值同歷史，貢獻有目共睹
司馬昭之心路人皆見，我真係理輝你

佢仲屌廚房佬癲線添

咁真係好撚難食呀嘛屌

咁龍門 其實面對的打壓係勁好多GE，佢好早已經有黑記爆佢門面，幾間都比人爆過，普通黃店又邊有呢D待遇阿.........

總之黃店有難，大家咪盡幫囉

推
仲以為龍門上過蘋果
俾人督促改過完會多番人

Push.

茶記啲嘢間間都差唔多，快速炒/煎/炸再加啲汁上去
佢嗰檔已經差過人，冇即炒粉/飯，呢啲舊式茶記基本功啦屌(澳牛例外)
咁都算啦，你搞啲汁水同係咁易煎炸下都fail，我返屋企自己整都冇咁柒啦屌

唔理有沒指控，野食質素係

龍門都係手足
要幫襯

I mean 黃圈成立頭嗰批表態

痴撚線 做黃店仲慘過做開宗明義做慈善機構 明明係一盤生意 要公開成盤數每位手足收到幾錢幫手 盈利要夠低如果唔係人血饅頭

咁高要求 咁清高 麻煩自己全額助養手足 唔好比得嗰少少錢為左食飯然後拋個波比人要人地做聖人

問自己做唔做到自己要求嘅黃店？做到就自己做 做唔到就咪撚再懷疑哩個懷疑嗰個 你覺得龍門已經係大台 咪幫襯其他小店 你認同龍門做嘅嘢 就課金支持

咪撚再做黃衛兵 咪撚再捉鬼

下？ 龍門係良心經濟圈
你有冇搞錯左？
天下制裁到自己親口講
依家比人踢爆先講自己係黃圈

係佢自己將盤生意當慈善機構搞
預左有人質疑架啦

請問佢係咪慈善機構牌？佢係咪免交租？你食飯食夠100係咪可以免稅？你要比$100蚊有$90蚊落手足袋，不如你自己搞個基金啦，質疑人嘅力氣都慳番。

唔係慈善機構搞咁多野預左比人周
頂唔順就專心本業唔好搞咁多野

多謝晒 你對黃圈真係好有貢獻 好人難做咪多得你哩啲人 你得閒去批鬥愛國人士有幾愛國會有用好多

廚房佬佢認武係痴線

你呢D未盲粉囉
咁多人比意見佢都係批鬥
你同佢一齊掩著個良心搞良心經濟圈啦

51黃金周 記住日日都嚟龍門

今日尖咀靜到

你地鍾意送錢比人洗都無法
開間鋪球幾野
一係佢上年年尾好搵得
你諗下人地邊有咁多錢先

最出名果間都話輸錢? 咁其他黃餐廳點算。。。

我覺得龍門係有d野，我講唔出係咩

但好似阿澤話齋：打大交幾時都係多一個人企係你隔離好過對面

會繼續幫襯先，一買一賣我又無損失嘅

睇完樓上d回復 總結：傻仔黃鋪 比我就中立理撚得良心

已經咁多人食都咁，咩料

公道d，我住將軍澳，要山長水遠去紅磡食，難d囉。食過銅鑼灣認麻麻地。但黃埔的龍門就認真好食。

利申：經常專登揸車去黃埔食

一出將隧飛觀塘繞度，還好啦

總之真黃就幫襯

P牌仔做過啲咩啊 ？瞓撚咗啊？喺屋企打飛機定打仔啊？

我keep住有去食
勿鬥黃
請哂啲細路有工開先

蝕錢係因為白交租姐 林鄭月娥唔俾啲人去娛樂場所

你當佢圍城果陣入黎煮飯？

三罷進入第五日的「旭日行動」，理大的抗爭者繼續留守校園及附近道路，今天早上大致平靜，並無警員到場。至於提供膳食的飯堂仍然24小時運作，由學生及自願人士約50人組成團隊，輪流當值。今日龍門冰室老闆張俊傑，約中午12時，親身到理大飯堂，預備了300人份量的食材，教學生煮招牌咖喱汁，身體力行撐學生。

明明現實無人屌 最多屌下d野難食
但連登就比人日屌夜屌 又無證據

炮台山分店冇乜人氣的
時代又好食過龍門

你個p牌真係無掛錯

但我p牌都一早知龍門派飯好耐

龍門比之前進步左，好食左好多
百屌成材

佢掛住開分店 有冇理過D野食？

之前見你地屌到咁，又難食又淨

宜家見無嘜人去食左，真心ok喎

咁都話執，其他黃店一早執啦
睇下呢年開左幾多分店，條龍幾長先啦

即管話我五毛

一間餐廳齋裝修點都要百五萬啦。
無錢
條友讀精算嫁
繼續吹